你地班友無腦就唔好累埋其他浸大學生啦 影撚衰啦

做錯都算 仲要唔撚識反省同認錯。我地其他讀浸大比你班無腦讀屎片既影衰哂 搞到我件浸大傳理都唔敢著出街！

鮑姐有冇腦

就搵鮑姐做 bu 形象大使啦

到底有幾多人mon住耆齡王開po

追蹤咗

你哋浸會幼稚園個朵一早俾啲管理層整撚衰晒啦

有無影衰鮑姐

樓豬無腦